余文樂條死大陸仔，做咩唔死返大陸奶王晶袋底？重係香港非法改車？

垃圾大陸狗

WOW

唔係希哥收左皮，幾時到佢

香港個朵臭哂
要娶個大陸妹
幫d整容雞埋單

如果唔係你無得同我架FC鬥阿
唔係你無得同我架FC鬥阿
係你無得同我架FC鬥阿
你無得同我架FC鬥阿
無得同我架FC鬥阿
得同我架FC鬥阿
同我架FC鬥阿
我架FC鬥阿
架FC鬥阿
FC鬥阿
C鬥阿
鬥阿
阿

個老婆仲要比人踢爆之後先屈人強姦

垃圾大陸仔
柏豪都高佢幾皮
起碼柏豪娶個正宗本土mk妹